送一首歌比大家

想送首日文歌比大家聽，歌詞好有意思，
想用呢首歌為身處水深火熱既各位打氣

push

突然!6月30晚立法會煲底集結!不要去灣仔送頭!

幫推, 我都比首歌大家

PUSH